勇武=和理非=文宣=連豬=WATER!

勇武
和理非
文宣
你可以定性個活動係和理非
但係唔可以定性示威者係和理非定勇武
梗加唔可以局限邊個可以出席邊個唔可以出
好多人3者都做哂, 好多人3者只做和理非
/ 612 有幾多和理非變做勇武
/ 71 有幾多文宣組變勇武入立法會
求下大家唔好再定性手足係勇武定和理非
佢可以接機和理非, 有狗果陣亦都可以勇武上前擋住
你咁樣定性法都間接分化緊手足

大家都係連豬

大家都係WATER

大家都係為香港好

加上狗係無性
勇武定和理非1樣拉

唔好分化大家, 所有活動所有人有心都可以出席

我係連狗

決定做分化撚

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

食豬糧睇豬咬狗

[以正視聽] 818 勇武和理非文宣連豬一齊出黎